祝 入黎呢個Post既人2021搵到一生中所愛

祝一祝自己先

唔需要

冇可能 搵唔到 玩完

搵到又點

請不要灰心

搵到又點 屌你老母

發下夢就得

散完 2021會更好

祝大家新年快樂 願望成真

然後就會有巴打叫一生中最愛入嚟say hi

一生所愛隱約
在白雲外

唔好放棄，我同女友都係2020係連登識，到而家就黎五個月

好驚lihkg識人 怕俾人起底

點起？

真係咩

嘥氣